# Описание
DMPlayer - музыкальный плеер для проигрывания композиций на своем андроид устройстве
***
# Системные требования
1. ОС - Android 4.4.4 и выше
***
# Инструкция по установке
Скачать .apk файл и переместить его на андроид устройство. На самом устройстве запустить установщик
и дождаться завершения установочного процесса.
***
# Руководство пользователя
1. На внутренней памяти устройства в корневой директории создайте папку dmedia;
2. Переместите композиции в созданную недавно папку;
3. Запустите приложение;
4. Приложение запросит разрешение на чтение памяти вашего устройства. Выдайте ему запрашиваемый запрос (Если у вас Android ниже или равен 5 версии пункт можно опустить);
5. Чтобы увидеть список треков необходимо перейти в пункт "треклист" нижнего навигационного меню;
6. Чтобы увидеть список исполнителей необходимо перейти в пункт "исполнители" нижнего навигационного меню;
7. Для отображения треклиста определенного альбома просто нажмите по нему - треклист будет сформирован системой;
8. Для отображения треклиста определенного исполнителя также нажмите по нему - будет сформирован список треков;
9. Чтобы увидеть список альбомов необходимо перейти в пункт "альбомы" нижнего навигационного меню;
10. Нажмите на трек, чтобы начать его произведение;
11. Нажмите на кнопку произведения на нижней панели, чтобы остановить играющий трек. Нажмите снова чтобы возобновить проигрывание;
12. Нажмите на панель произведения, что находится над навигационном меню, для перехода в окно произведения;
13. Нажмите стрелочку вперед для проигрывания следующего трека или начала произведения треклиста по новой, если текущий трек последний в списке;
14. Нажмите стрелочку назад для проигрывания предыдущего трека или начала произведения треклиста с конца, если текущий трек - первый в списке треклиста;
15. Также вы знакомы с кнопкой произведения;
16. Передвигайте ползунок вперед/назад для перемотки текущей композиции.
